點解無人參選去𠝹鳩保皇黨票

年紀最好30~40歲 望落成功人士咁
然後政綱有幾紅就幾紅 有幾藍就幾藍
再瘋狂批鬥班保皇黨唔撚夠愛國 搶走d終極愛國膠票
e.g.要求全部官員全家都唔可以有外國passport 屌鳩民建聯班人送仔女去外國 / 取消關口 大陸人同香港人可以自由流動 / 立死刑 殺晒班搞屎棍
班廢老見到仲唔即刻投比你

冇蛇齋餅糭邊會投你

上屆馬草泥幫手𠝹都𠝹唔到幾多

支持

何妖班KOL已經幫緊手

寸土必爭
分化敵人

一陣比返自己人起底咪7

四年前甚至依家都大把黃絲話本土/素人係鬼
藍絲更甚啦

因為參選立法會成本高過區議會好多

上年咪試過囉 不過唔係幾成功姐
同埋好多藍絲只係藍 未必係紅
藍同紅係兩回事
如果佢係紅 即係好有政治意識啦
一個有政治意識 日日睇新聞既人 又點會唔跟Party line投票

年年都有呢啲爭飯食。
例如：李私煙，大波Man,愛國乜乜....

因為佢地有一半票唔係真係投 而係種
一車車老人院掌心雷送入去吸印 呢d唔係選民 係佢地一開始就會有既鐵票 佢地唔會去「選擇」一個candidate, 佢地一開始就屬於奶共黨
其餘就係跟得貼既深藍深紅
上次區選都界唔到幾多張

要改變呢個局就要由老人院入手 但全部老人院都收左共產黨錢 唔會比你入去
全部姑娘都惡撚過閪 你唔聽話就虐待你嗰種 就算投票係匿名進行 老人家都未必敢玩野

推

藍絲D配有一半配出黎

係囉
點解冇參選人表態支持共產黨
乜中共好失禮人咩？中共好唔見得光咩？

記得剛剛區議會，保民聯在其中一個選區，成功𠝹到一席比黃營

睇吓2016年立法會選舉啲界票黨拎到幾多票

可能因為區區有選舉論壇可以睇下騎呢嘢，立法會D參選人好笑好多。
蕭思江、有一個講廣東話唔正嘅男人

趙佩玉真心高質

嗰班豬淨係認住民賤聯工聯會個嘜頭㗎咋
其他你就算扮藍都最多得幾百票

保民聯無咗影

要扮激進派先會有市場